車仔對拖肥 波膽4:2

重心料，有無手足跟

all in

gum